「學術性討論」父母DNA如何影響身高

我老豆164 我老母158 但係我181

我係咪執返黎架

有冇其他人比我更加誇張

推

男max身高 ≈ 老母身高 + 20cm

Mutation

過左老母身高+20

可以去驗DNA啦

差3cm算OK啦
你如果191既話就真係

同老豆老母出街 好怪 好似唔係親生仔咁

老豆老母果代無啖好食, 矮少少好普遍

不要傷心

心痛 唯有做個孝順巴

老豆160 阿媽150 我178